窮撚學生ifc番parttime ，想請教邊到有平野食？

Under$50
同埋邊到有地方坐
新界仔唔識邊到坐hea下

M記

帶飯

勁小位
唔想食熱氣野
有無其他選擇

無得帶飯的

行出去食吉野家

咁點解仲要返ifc

筷子記

吉野家無得坐

因為佢話我靚仔

權記

ifc mall 天台有得坐

大家樂
吉野家

ifc天御結飯團
50蚊樓下可以食到一個

新界買一個提子包$3
帶去食

stanley street大排檔

揀左大媽樂
成間野比啲賓賓霸曬

革新會。 後生窮唔緊要，多動腦筋，加油！

昭隆街
Ifc 行去上環食都近
蘇杭街
永樂街個頭

昭隆街兩餸飯3x蚊

昭隆街外賣大撚把啦

yes 行天橋過去好快

點解要去ifc返
時間、車費都蝕晒

M記唔要薯條有幾熱氣

學生八達通
無咩所謂

就係貪你夠傻閪
返ifc都無錢食飯 都仲要返
老細請唔到人 但又有你d咁既傻閪
人地返ifc飲食業都包食 你睇下你

搭船過長洲食

有飯鐘錢
$100 per hour
但唔想洗咁多係食到
我覺得$40-50先係正常

革新會食堂

做咩架

廢時自爆
企下行下咁

Sales?仲有冇請人

帶三文治

香港站下面大把野食啦 中環食飯$50是基本

點唔比

你parttime餐廳就有野食啦

唔洗sell
比錢你罰企
講到好明啦

係雪櫃 無微波爐

最平係叫外賣 但多數難食
或者行去大家樂 但逼爆

士丹利街有燒味飯 30幾蚊

你估長洲食野好撚平？

仲請人？

有無藍證
同埋身高幾多

轉粟米/叫沙律

On9?

高大靚仔

我食到覺得6-70蚊都算正常